機場勇武程度投票

核彈錫春袋都唔割！

只打狗 / 主動攻擊手足而又有記者影到嘅人

打你就打你

推

投乜野票，投黎有咩用?想比位人入cap圖?
唔好投，請善用不推文回覆

原意係想統計下大家究竟想機場手足點做
不過....sor for冇諗過mon po狗成日cap嘢